林鄭口中嘅「專家顧問團」係邊幾個？

【#最新抗疫邏輯題：Condom召喚】

1. 林鄭月娥在早前記者招待會，不斷強調特區「政府」一切「抗疫」「措施」，都是經「專家顧問團」同意。

2. 林鄭月娥最新宣佈，戴口罩需要符合三大準則：自己病、上前線、去人多密集地方，否則「戴咗都要除返」。

3. 香港已出現首宗武漢肺炎死亡個案，死者是39歲本地人；此外，衛生署也已證實出現本地人傳人個案，另有確診者情況危殆。

4.「專家顧問團」只有4位成員，一律德高望重，包括梁卓偉教授 、福田敬義教授、袁國勇教授、許樹昌教授。請問邊位贊成林鄭月娥上述建議？

「專家顧問團」再唔割蓆，一生清譽從此毀。

Who 果條黑鬼

簽咗未呀大家

有道理

支那辦丫嘛

Push

等專家出黎講下